［gif圖］點睇拉莫斯打到人流血不止都可以全身而退？

柏辛域陀尼亞勝利隊醫也緊急入場，隊沙維爾進行了止血的處理。沙維爾在場邊做了簡單的處理之後，再次回到了球場之上，不過在比賽第37分鐘，沙維爾還是因為無法堅持比賽，被隊友替換下場。

贏咁多就比人放下啦

條友應該省返拉膠轉頭啦

條仆街第一時間一定想屈對方插水

dc9啲陰濕小動作就係激嬲人
拉狗啲陰濕小動作就係殺死人

拉9幾時斷腳

好想知條死賤種幾時折墮

批上少少中眼球

嘩
真係有心個喎

有邊下唔係無心架佢

@沙皮

真係仆街黎

歐聯有皇蔭庇護

賤種狗就真係賤種狗

依條友痴撚線 搵人拉佢坐監啦

賤種蝗呢個朵1/3來自球迷1/3來自黑哨1/3來自拉莫斯

樓豬利狗

以前仲有比比

人渣，送去墨西哥比d毒販生劏

唔好咁講 比比一睇就知痴線

一定係沙拿屈佢

世界第一中堅呀，你識咩呀

怨婦利

怨婦猁

馬些路又係一樣一野批美斯批到口吐鮮血

痢又怨

諗起之前仲有人話賤種當中馬些路叫似返個人

講真呢條友次次都咁樣, 點解被人打果條友D隊友唔幫拖, 我自己打波見到隊友被人咁樣打法我一定郁手打撚柒佢, 就算即時打唔到佢, 我會成場波都屌撚住佢, 一有機會就打柒佢/收山腳, 紅牌咪紅牌, 總之就要比個教訓你

美斯批到人甩牙添

成個post 都係怨婦

仲有賤種曼迷
個時好多話冇心
搵野賴

咁都可以燒埋曼迷個疊

拉莫斯反而會惡過你

係 成世得一次

呢條拉狗幾時死

樓豬怨婦

賤種鍠

打波緊係有身體接觸架啦
唔想傷, 打乒乓球啦屌你./

查實拉莫斯唔應該踢波, 應該去打摔角

成班怨婦

講真打你又點？

批爭打面好危險

hi下就爆哂缸? 會唔會太廢, 去打乒乓波算啦

樓主利狗

比比晚年收左好多

出左家 做比比大師

好慘

有無人可以拎返拉膠過去既精彩演出

由佢對組記，人地摸下佢個頭(應該係善意讚佢)，佢扮野搞到人地紅左開始，已經好憎佢

想佢快D斷腳

鍠式風格

死獌狗無一隻係無辜的

講真 條友用個鼻撞留拉莫斯個手掙到真係好冇恥

撞完知衰插水流鼻血扮受害者

好彩我地第一中堅拉莫斯大量唔計較 原諒左佢

要比佢知道再咁樣踢波法真係會有人會剷斷佢對腳, 可惜而家已經冇球員有咁既guts

網上講就叻

做到職業球員嘅點會攞自己職業生涯較飛

咬人都要停賽 打人咩事都冇
呢d就係皇者

有咩咁大不了先, 邊個打鳩我隊友我就打鳩邊個, 既然對面隊都開始打人, 咁我都唔會就住, 就係咁簡單
定係你就係果D鵪鶉

又要睇拉膠大戰哥斯達

街場d mk排骨你就敢打 俾你見到拉莫斯即刻笠水啦

條友唔擺個突鼻出黎拉莫斯會批到佢? 唔好咁怨婦啦

踢波緊有機會受傷，傷者咪成個怨婦咁喇

自己比人矛都仲忍到
隊友比人矛真係會針撚住佢黎打

問題係你隊波係2打6 人地係受保護球隊 你打鳩佢就紅牌兼停你幾場 佢打鳩你就無事話埋你插水 你仲邊夠膽打

迪肯尼奧，祖耳巴頓如果係度

美斯即刻幾唔好意思係度道歉， 同埋依下係大家一齊沖頂，拉莫斯係打人再從對方腳下搶波，點同

唔知d足協有無KO對方球員指數㗎呢？ 踢過幾多場，導致過幾多位敵方球員接受治療/傷出

球證驚俾拉狗打到血流不止